旺角仲未完架！旺角仲未完架！旺角仲未完架！旺角仲未完架！旺角仲未完架！

我知大家都睇緊黃大仙
但旺角仲清緊場
岩岩幾分鐘前畜龍又出黎拉左超過十個前線喇
大家幫手推下旺角啦
黃大仙已經好多人講緊

[新玩具]電池=磚頭+波子

up

幾點又出黎？邊個位拉？

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

唔好最比人拉 求下你地啦

真係好心痛

仲有前線?

Up

Push

0025

推

十幾架有防暴警車兜酒吧街

push

仲唔走

#HongKongProtests #Hongkongprotest #HongKong Be water, my HK friends! Act out of love, not fear #StandwithHK

拉緊途人....